除了殺人什麼都遇過！麻生希染毒誕死胎 痛揭AV界黑幕

曾經的AV界女神麻生希。

AV女優麻生希擁有高學歷與十頭身火辣身材，全盛時期因為一張激似名模林志玲的甜美臉蛋，又有AV界小林志玲的封號。只是她後來卻因為染上毒癮，導致事業一敗塗地，今年2月再次因吸毒被捕，之後更坦承5月在拘留所誕下死胎，自責害死親生女兒。據日媒報導，仍有官司在身的麻生希，日前出席一個關於AV界的研討會活動，更露出右手腕上的紋身，痛揭遭到黑道威脅的內幕。

麻生希。

麻生希出席活動時，露出右手上的刺青，表示平常經紀公司是不准夏天穿短袖的，更爆料除了殺人以外，她什麼事都遇過了，包括被經紀公司監禁、被迫吃狗糧，逼簽賣淫合約，還有黑道找上門，放話要一把火燒了她家。

麻生希坦言，在自己最走頭無路時，曾嘗試過自殺，也透露自小家中環境複雜，實用面積1314方呎，內置樓梯連接特大天台，外望內園泳池與周邊山景。媽媽是菲律賓人，當作脫衣舞孃，從小就灌輸她要趁年輕貌美時，多多賺點錢的觀念。

因為家中藏有大量毒品被起訴的麻生希，今年10月出庭時，就曾透露自己再次沾毒的原因與黑道有關，自曝去年10月開始遭黑道恐嚇，偷拍她的裸照，威脅她繼續購買毒品跟介紹客人，否則就向媒體公開她的裸照跟吸毒證據。

自曝去年10月開始遭黑道恐嚇，偷拍她的裸照，威脅她繼續購買毒品跟介紹客人，否則就向媒體公開她的裸照跟吸毒證據。

我開佢套av影幾張相係咪都可以恐嚇佢

好彩佢唔響菲律賓

自曝去年10月開始遭黑道恐嚇，偷拍她的裸照
有咩好驚

威脅她繼續購買毒品跟介紹客人，否則就向媒體公開她的裸照跟吸毒證據

你睇開佢邊幾套AV係有吸毒證據？
媚藥當毒品呀？

偷拍裸照都驚

公開av女優裸照係咩玩法

也透露自小家中環境複雜，實用面積1314方呎，內置樓梯連接特大天台，外望內園泳池與周邊山景。

淨係諗變身

不要再說了

可能係無碼鮑

av女 唔公開得無碼 最後殺著黎 留返唔掂先出無碼片

睇完篇野都諗起變身
個陣睇完鬱左成晚

麻生希坦言，在自己最走頭無路時，曾嘗試過自殺，也透露自小家中環境複雜，實用面積1314方呎，內置樓梯連接特大天台，外望內園泳池與周邊山景。媽媽是菲律賓人，當作脫衣舞孃，從小就灌輸她要趁年輕貌美時，多多賺點錢的觀念。

1999

係咪攝咗段廣告落去

麻生希坦言，在自己最走頭無路時，曾嘗試過自殺，也透露自小家中環境複雜，實用面積1314方呎，內置樓梯連接特大天台，外望內園泳池與周邊山景。媽媽是菲律賓人，當作脫衣舞孃，從小就灌輸她要趁年輕貌美時，多多賺點錢的觀念。

屌

佢有拍無碼架

港島南區背靠大山，並擁有多個海灘，景色寧靜怡人，與繁華鬧市形成強烈對比香島道45號的特色戶，實用面積1314方呎，內置樓梯連接特大天台，外望內園泳池與周邊山景。

高學歷屋企又有錢都要搞到咁

自膠
睇埋廣告

諗起想喊

J下下。J到軟曬

證明雞生出嚟嘅都係雞，香港遲早海量臭雞

道友講嘢都好信

偷拍她的裸照，威脅她繼續購買毒品跟介紹客人，否則就向媒體公開她的裸照跟吸毒證據。

喂屌 用裸照黎田要脅個AV女優做乜鳩呀

仲要俾人推介話最好J既h漫

嘩屌..諗起呢個真係

事實

仲諗緊有山有泳池都叫環境複雜咩
睇到留言先知係廣告

笑到傻咗

咁可憐
J下你先
Btw 高度推薦佢套MXGS-733 有一大段黑絲腳交

有格仔佢地當遮左最後的尊嚴

最有效果既禁毒宣傳就真

其實個畫風真係唔差 係幾好j既
只係最尾個集d劇情真係令到無哂想j既慾望

呢本叫咩名？

就係叫變身 畫師好似叫新堂

原本都覺得幾慘下，但見到影裸照個度就覺得篇嘢有吹水成份

岩岩去左睇
好sad

慘

咁裸照都可能分好多種嘅 打到一身傷嘅裸照？吸毒mode嘅裸照？

係唔係除殺人呀

令佢賣唔出都係一種威脅
成身瘀傷針痕嘅 搞正常人冇興趣
局住畀D重口味人玩先有錢收

啱啱睇咗 有無咁癲
最多咪俾人賣起做雞
好彩佢個仔出唔到世

即刻J下佢啲步兵片先

淨係記得佢塊牛肺好大

係 要脅得到總有啲原因 又或者係佢屋企在場之類

最好既戒毒漫畫
而且販毒正仆街
牙朗呢類抵死

宜家真係丁唔落

我記得好多年前麻生希啱啱出道果陣時話自己係大小姐，名校畢業同埋屋企好有錢之類...依家睇落全部都係大話，感覺上佢講啲嘢都假假地咁

攞呢本漫畫做禁毒宣傳好過而家果d咩講座

係咪諗住賣樓

求link

睇完又諗返起requiem for a dream
睇過1次唔敢再睇既戲

條女自己on9居多

咁而家呢個世界就係有呢種人阿嘛

呢個真係唔抵可憐

唔死都無用 臭雞

個結局係咩意思？

有副眼鏡 有d 血

呢啲宣傳文案你都信

三文魚是很尊重日本人的

9成都係爛賭爛玩爛買爭落一大筆錢之後去做

岩岩出道果陣好鍾意j佢，之後冇啦啦曬黑左就j唔落了

實用面積1314方呎
仲想點?

係公司笑唔停

睇完
完全扯唔起 但眼角濕了
全世界都唔愛你唔緊要 但自己一定要珍惜自己

我仲以為我記錯

以前幾好丁，出左無碼之後不了

變返真正既自己